721前傳…如果各位想去九龍灣ikea買遮

首先，九龍灣係有免費shuttle bus來往Megabox。唔駛嘟八達通。搭唔搭自己決定。(雖然平時我返放工慣咗行，都係10分鐘路程)

行過ikea嘅都知道ikea整到成個迷宮咁，但係其實個迷宮係有shortcut。
就拎九龍灣Megabox旗艦店嚟講，入口喺4樓，有個canteen，只要經canteen行就可以繞過4樓成個迷宮直落3樓。
啲放出嚟嘅遮就喺3樓近收銀處位置(個倉都就係喺隔離。

利申，兩傘係用嚟遮雨嘅工具，唔係手臀嘅延伸，千祈唔好拎嚟打人。畀呢把遮個鋼頭篤中真係好傷。為免畀暴徒爆買哂拎嚟亂篤，不論黃藍，大家快啲去買走幾把。29蚊一把，遮風擋雨，遮埋太陽，抵到爛。

p.s.721一個都不能少！

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!